北區做乜鳩冇啦啦大風大雨

仲衰過打風
吹到屋企啲燈都閃吓閃吓

古時重大嘅政變都會出現唔尋常嘅天氣
仲唔會要皇天擊殺林奠

荃灣天氣突然勁差

唔係*

係就快啦
反惡法！！